選擇包括更大的輪胎，加熱座椅，Bose音響等。 時髦的轎車和舒適的坐騎|喬·菲利普斯| 2020年9月19日|華盛頓刀鋒 
 從她爬進學校院子裡的輪胎裡哭的那天起，六年半過去了。 她繼父承認對她進行性侵犯。 這還不足以保證她的安全。 | 2020年9月18日|ProPublica 
 售後輪胎庫存輪胎可能是單一最大的電力搶劫項目，你的新亞視。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 據報道，這家負債累累的電信巨頭在一年前開始出售其DirecTV付費電視業務後，正在尋求出售該業務。 當AT&T考慮縮減其媒體業務時，華納媒體在哪裡? 2020年9月2日|數字日 
 這並不是說我們不會在最後對一些事情進行研究，但這是非常少的，主要是為了查看漏洞和邊緣情況，而不是改變我們的基本假設。 我們的選舉預測並沒有說我想的那樣|Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年8月17日| 
 誰知道解釋如何換輪胎和從溝裡倒車會如此誘人? 黃金西部待發:《彩馬》是下一部偉大的西部小說溫迪·史密斯2014年11月28日|每日野獸 
 10月下旬，17歲的拉泉·麥克唐納在芝加哥瘋狂刺穿輪胎後被一名警察開槍打死。 自邁克爾·布朗以來，14名青少年被警察殺害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 這兩家美國實體以及RDIF去年收購了俄羅斯領先輪胎製造商Voltyre-Prom的多數股權。 獨家報道:這家曼哈頓公司幫助俄羅斯基金免受制裁嗎? billconroy | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 塞滿泥土的橡膠輪胎髮出的低沉的嘎吱聲被刺耳的自動槍炮的爆炸聲蓋過了。 比利時王子，大猩猩，游擊隊和剛果的未來|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 最終，即使是最熱情的食客也會厭倦去他的餐廳。 Cornel West令人失望的衰落|David Masciotra | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 在癟掉的輪胎附近的地上，躺著一個新輪胎，剛從支撐它的支架上取下來。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 如果他猛撞後輪，戳破輪胎——馬特的想法已經不能讓危險繼續下去了。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 所有的公共娛樂都從我們中間消失了，我們安排的宴會和招待會只會使我們自己和別人感到厭煩。 《喝酒的藝術》葛格·戈特弗裡德·熱爾維努斯 
 “最近有一臺機器停在路邊，”派克指著塵土裡的輪胎印說。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 最後，由於玻璃的原因，瓊的一個輪胎爆了，他們只好走完剩下的路。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特